覺唔覺用apple產品嘅人通常氣質係唔同啲?

用得apple嘅人
通常衣著唔使特別襯托已經好smart而又簡潔
對眼好有神, 純潔又好睿智, inquisitive but not too much
對唔同問題嘅睇法唔會從眾, 但又唔會流於偏激
你會睇到佢地生存嘅目的就係要去探索, 要去創造, 要去愛
我都唔係好識形容, 總之明白嘅人就會明白

haters負評得咁快?

勁多港女跟風用iPhone都話係inquisitive
樓主住火星?

你真係用過apple?

wow 某部分apple用家嗰種膚淺，自負的感覺出曬黎
真係多得你唔少

一街都係大媽用iphone , 你話呢

利申用緊iPhone覆你

係 就好似樓主咁成個自信毒撚

皮已負

利申：4s用到呢家6s，電腦用MacBook pro

痴線

利申 未用過Android

中國土豪大媽氣質